點解有d人講贏錢要隔硬叫做「羊錢」？

咁輸錢係咪姐係「豬錢」？😅

係

Why

系

呢個其實係四邑口音。台山話同香港粵語相似，但冇「贏」韻母，所以台山話母語人士學香港粵語嘅時候，會聽/講「羊」音。